支那笑話部：美國是竊聽帝國

對於美國聯邦通訊委員會（FCC）把華為、中興通訊等公司列入黑名單，指其威脅美國家安全；中國外交部發言人趙立堅同日指摘，美國泛化國家安全概念，打壓中國高科技企業，同時卻對世界各國進行大規模竊聽，顯示其是「地地道道的竊聽帝國、竊密帝國、黑客帝國」，行為虛偽。中方希望美方停止對中國企業的無理打壓。

有時候好懷疑趙立堅係咪借辱罵美帝嚟批判支共

點解中國官員成日指控外國既時候唔會連埋證據
慣左係國內隻手遮天 佢講就係

佢呢啲「指控」都係得中文版，俾牆內人打飛機用架咋

支那共匪先係

中共先係，仲爆料俾金仔佢阿哥同姑丈謀反，俾金仔先下手為強

黑客帝國

Matrix?

哦，如果講緊fuckbook嘅話老鳳認同

唔只fuckbook，apple、microsoft、google、amazon都有參與nsa嘅prism計劃，美國政府唔尊重國民同外國盟友私隱都唔係第一日嘅事嚟

支那邏輯，人地錯=自己無錯

斯諾登

系連登講呢d?

世界上做最多偷聽嘅國家
支那
戰鬥民族

我唔排除美國都有做，但支那都好意思話人

其實佢個目的根本唔係為指控人。而係將呢種控罪帶出嚟，等大家見下冇咁 Shocking。 第日人地指控佢呢樣野既時候，方便混淆視聽。 等人覺得大家都係咁，所以支那冇問題。

根本心理戰策略嚟。

Big Tech仲會攞大家啲錄音去分析再賺錢，其實係仲撚邪惡